我戒煙算 包煙既警告圖片愈來愈大 睇到都驚。

巧驚呀

渣㗎